有無必要同班小朋友講定69唔係去殺人/搞破壞，我地只係去遊行

唔想睇到新聞有咩𡃁仔帶武器去遊行比差佬周左

連登仔：endgame 預左死

連登仔同班中學聯署仔講就勁，實際上行完咪又係咩都做唔到